
"_BASE_USED_" = "zh-Hans";
/* Use the _ADVANCED_EXTRA_WIDTH_ (if needed) to fit the method description properly */
"_ADVANCED_EXTRA_WIDTH_" = "0.0";
/* Use the _PREFERENCES_EXTRA_WIDTH_ (if needed) to fit the action to perform description properly */
"_PREFERENCES_EXTRA_WIDTH_" = "0.0";
"General" = "通用";
"File Access" = "文件访问权限";
"Performance" = "性能";
"Finder Extension" = "访达扩展";
"Love" = "Love";
"OK" = "好";
"Done" = "好";
"Yes" = "是";
"No" = "否";
"Don't show again" = "不再提示";
"Set as default compressor" = "设置为默认压缩工具";
"Not now" = "现在不";
"Want to make Keka your default compressor?" = "想把 Keka 设置为默认压缩工具吗？";
"This means that all the compatible files will be extracted with Keka by now. You can set this later in the Keka Preferences." = "这表示所有兼容的文件将会使用 Keka 进行提取。您可以稍后在 Keka 首选项中设置";
"Really want to close Keka?" = "确认关闭 Keka？";
"The current operations will be canceled. If you choose to wait and quit Keka will exit when all work is done." = "当前操作将被取消。如果您选择等待并退出，Keka 将在完成所有工作后退出。";
"Password needed" = "需要密码";
"File \"%@\" needs a password to be extracted" = "文件“%@”需要密码才能被提取";
"File \"%@\" needs a special encoding to be extracted" = "文件“%@”需指定编码才能被提取";
"Extraction of \"%@\" done" = "提取“%@”完成";
"Extraction of \"%@\" failed." = "提取“%@”失败.";
"Extraction of %i files done" = "%i 个文件提取完成";
"Extraction complete" = "提取完成";
"Extraction fail" = "提取失败";
"Compression complete" = "压缩完成";
"File \"%@\" created" = "文件“%@”已创建";
"Compression fail" = "压缩失败";
"File \"%@\" cannot be created" = "文件“%@”不能被创建";
"\n(using fallback folder)" = "\n（使用备选文件夹）";
"Operation not implemented" = "操作未实现";
"Performing operation..." = "正在执行操作…";
"Waiting..." = "等待中…";
"Extracting \"%@\"" = "正在提取“%@”";
"Extracting \"%@...\"" = "正在提取“%@…”";
"Creating %@ file..." = "正在创建 %@ 文件…";
"Creating file \"%@\"" = "正在创建文件“%@”";
"Creating file \"%@...\"" = "正在创建文件“%@…”";
"Volume name:" = "卷名：";
"Select the encoding for \"%@\"" = "为“%@”选择编码";
"Time elapsed: %d:%@%d:%@%d hours%@" = "已用时间：%d:%@%d:%@%d 小时%@";
"Time elapsed: %d:%@%d minutes%@" = "已用时间：%d:%@%d 分钟%@";
"Time elapsed: %d seconds%@" = "已用时间：%d 秒%@";
"%.0f seconds" = "%.0f 秒";
"%i:%02i minutes" = "%i:%02i 分钟";
"%i:%02i:%02i hours" = "%i:%02i:%02i 小时";
"Pause" = "暂停";
"Continue" = "继续";
"Operation paused" = "操作已暂停";
"Cancel" = "取消";
"Close" = "关闭";
"Operation failed" = "操作失败";
"Operation failed with error code %d" = "操作失败, 错误码：%d";
"Choose a name and folder to start the compression" = "选择一个名称和文件夹开始压缩";
"Creation of \"%@\" failed" = "创建“%@”失败";
"Creating \"%@\"" = "正在创建“%@”";
"Preparing extraction..." = "提取准备中…";
"Choose a folder to extract this file" = "选择一个文件夹以提取该文件";
"Choose where do you want to extract \"%@\"" = "选择提取 \"%@\" 的位置";
"Select all the volumes from \"%@\" or the folder that contains them" = "从 \"%@\" 或包含它们的文件夹中选择所有卷";
"Select the folder that contains \"%@\"" = "选择包含“%@”的文件夹";
"Extraction of \"%@\" failed" = "提取“%@”失败";
"Keka - %i on queue" = "Keka - %i 排队中";
"Keka can't create this %@ image" = "Keka 不能创建 %@ 映像";
"You can only create %@ images with a single folder. Try to put all your files in a folder and drop it to Keka to create the %@ image." = "您只能使用单个文件夹创建 %@ 映像。尝试所有文件放在一个文件夹中，再拖动到 Keka 以创建 %@ 映像。";
"Keka can't create this @% tarball" = "Keka 无法创建此 @% 压缩包";
"This operation is not supported on %@." = "该操作在 %@ 上不受支持。";
"Compress \"%@\" in %@ to..." = "在 %@ 压缩“%@” 至…";
"Compress in %@ to..." = "在 %@ 压缩至…";
"Save as:" = "另存为：";
"Compress" = "压缩";
"Extract \"%@\" to..." = "提取“%@”至…";
"Extract as:" = " 提取为：";
"Extract" = "提取";
"About %i seconds" = "约 %i 秒";
"About %i minutes" = "约 %i 分钟";
"About %i hours" = "约 %i 小时";
"About %i days" = "约 %i 天";
"About %i weeks" = "约 %i 星期";
"About %i months" = "约 %i 月";
"About %i years" = "约 %i 年";
"About a minute" = "约 1 分钟";
"About an hour" = "约 1 小时";
"About a day" = "约 1 天";
"About a week" = "约 1 星期";
"About a month" = "约 1 月";
"About a year" = "约 1 年";
"Finishing..." = "完成中…";
"Can't show progress time..." = "无法显示进度时间…";
"Password for \"%@\"" = "“%@”的密码";
"Format" = "格式";
"Method" = "压缩方式";
"Method:" = "压缩方式：";
"No compression" = "不压缩";
"Fastest, less compression" = "最快，低压缩率";
"Fast, less compression" = "快，较低压缩率";
"Normal" = "正常";
"Slow, more compression" = "慢，较高压缩率";
"Slowest, more compression" = "最慢，高压缩率";
"Compression" = "压缩";
"Extraction" = "提取";
"Keka can't use the \"extlx.plist\" list, please get in contact with the developers.\n\nNow Keka will quit." = "Keka 无法使用“extlx.plist”列表，请联系开发人员。\n\nKeka 即将退出。";
"Keka is dying!" = "Keka 快不行了！";
"Ask each time" = "每次询问";
"Next to original file" = "与源文件相同位置";
"Custom folder..." = "自定义文件夹…";
"Same as original file" = "与源文件相同";
"Custom name..." = "自定义名称…";
"Archive" = "归档";
"Set as default folder" = "设置为默认文件夹";
"Perform automatic action" = "执行自动操作";
"Always compress" = "始终压缩";
"Always extract" = "始终提取";
"1.4 MB Floppy" = "1.4 MB 软盘";
"650 MB CD" = "650 MB CD";
"700 MB CD" = "700 MB CD";
"4.7 GB DVD" = "4.7 GB DVD";
"Drop here to extract" = "拖放至此处提取";
"Drop here to compress" = "拖放至此处压缩";
"Binary \"%@\" is not accessible" = "二进制文件“%@”不可访问";
"The first part \"%@\" can't be found" = "无法找到“%@”的第一部分";
"Unable to extract a folder" = "无法对文件夹进行提取";
"unknown" = "未知";
"Unknown error" = "未知错误";
"Error code %d using \"%@\"\n%@" = "错误码 %d 使用“%@”\n%@";
"Keka was unable to create the extraction package" = "Keka 无法创建提取包";
"No errors found" = "未发现错误";
"Minor error, the operation may be done well" = "有一些小问题，操作可能已经完成";
"Fatal error" = "严重错误";
"CRC error occurred, maybe the file is corrupt" = "循环冗余校验出错，文件可能已损坏";
"Attempt to modify an archive previously locked" = "试图修改一个被锁定的归档文件";
"Maybe you don't have permission to write or your disk is full" = "可能您没有磁盘写入权限，或磁盘已满";
"Can't open the file, maybe you don't have read permission" = "无法打开文件，可能您没有读取权限";
"Command line error, please contact with the developer" = "命令行错误，请联系开发人员";
"Not enough memory. Try to close some programs and repeat the operation" = "内存不足，尝试关闭一些程序后重试";
"Can't create the file, maybe you don't have permission or free space" = "无法创建文件，可能您没有权限或可用空间不足";
"Canceled manually" = "已手动取消";
"Bad password, try again" = "密码错误，请重试";
"This archive is locked" = "该归档文件已被锁定";
"Write error. No permission? No space left?" = "写入错误。没有权限？空间不足？";
"Can't open the file, maybe it's not accessible" = "无法打开文件，可能它无法访问";
"No files matching the mask" = "没有与掩码匹配的文件";
"There were some read errors" = "出现读取错误";
"Give access" = "授予访问权限";
"Just folder access" = "仅文件夹访问权限";
"Quit" = "退出";
"More information" = "更多信息";
"Keka needs file access" = "Keka 需要文件访问权限";
"Give home access" = "授予主文件夹访问权限";
"Customize" = "自定义";
"Keka needs access to the source file/s." = "Keka 需要访问源文件。";
"In order to work seamlessly with your files, Keka needs local access to the Mac disk." = "为了与您的文件无缝协作，Keka 需要 Mac 本地磁盘的访问权限。";
"\nSimply click on \"Give access to Keka\", your disk should already be selected." = "\n只需点击\"给 Keka 授予访问权限\"，您的磁盘应该已被选中。";
"Give access to Keka" = "给 Keka 授予访问权限";
"Full Mac access (Recommended)" = "完整访问权限（推荐）";
"Home folder access" = "主文件夹访问权限";
"External volumes access" = "外部卷访问权限";
"Full Mac" = "完整的 Mac";
"Home folder" = "主目录";
"External volumes" = "外部卷";
"Show in context menu" = "在上下文菜单中展示";
"External disk: %@" = "外部磁盘：%@";
"An extension is required" = "需要扩展";
"In order to set Keka as the default application, you need to install an extension. Click on \"More information\" to follow the required steps.\n\nRemember that you can always set Keka as the default application for any format using the Finder's \"Get Info\" panel." = "要将 Keka 设置为默认应用程序，您需要安装扩展。点击“更多信息”根据所需步骤操作。\n\n请记住，任何时候您都可以通过访达中的“显示简介”面板将 Keka 设置为任何压缩文件格式的默认应用程序。";
"Your installed extension is obsolete and you should update it." = "您安装的扩展已过时，应进行更新。";
"Update" = "更新";
"Cannot set Keka as default" = "无法将 Keka 设置为默认应用程序";
"The intermediate application failed to launch. There is more information in the Console.app." = "中间应用程序无法启动。请在控制台应用中查看详情。";
"The intermediate application returned an undefined code." = "中间应用程序返回了一个未定义的代码。";
"Keka is now set as the default application for its known formats." = "Keka 已被设置为已知格式的默认应用程序。";
"Keka set as default" = "Keka 设置为默认应用程序";
"There were some errors while registering the formats. There is more information in the Console.app." = "注册格式中出现错误。请在控制台应用中查看详情。";
"The intermediate application can't get access to Keka." = "中间应用程序无法访问 Keka。";
"The intermediate application can't find Keka." = "中间应用程序无法找到 Keka。";
"Show in Finder" = "在访达中显示";
"Delete" = "删除";
"Continue without encryption" = "不加密并继续";
"The password does not match" = "密码不匹配";
"The password is not properly set and the file cannot be encrypted. You can cancel and set the password again or continue the process without encryption." = "密码设置不正确且文件无法加密。您可以取消并重新设置密码或者在不加密的情况下继续";
"Use legacy encryption" = "使用旧版加密";
"Using AES-256 encryption in ZIP" = "在 ZIP 中使用 AES-256 加密";
"Note that most modern operating systems such as macOS (before macOS 11.0 Big Sur) or Windows do not support AES-256 encrypted ZIPs by default.\n\nYou can open those files easily with most third party extraction utilities." = "注意，现有的大多数操作系统例如 macOS（在 macOS 11.0 Big Sur 之前）或 Windows 默认不支持 AES-256 加密的 ZIP 文件。\n\n您可以使用大多数第三方提取工具轻松的打开这些文件。";
"Cannot create the file" = "无法创建文件";
"Keka has no file access to the source file/s\nGive it access when asked or manually in the Preferences" = "Keka 无权访问源文件/s\n请在被询问时或首选项中手动授予访问权限";
"Give access to the source/s folder/s" = "授权访问源文件夹";
"Give access to the compressed file" = "授权访问压缩文件";
"The extension is enabled" = "扩展已启用";
"The extension is disabled" = "扩展已禁用";
"Enable or disable the extension" = "启用或禁用扩展";
"Keka will decide whether to compress or uncompress based on file format and extension. This is the recommended option." = "Keka 将根据文件格式和扩展名决定执行压缩还是解压。这是推荐的选项。";
"Keka will compress all files, even those that are already compressed. You can compress an already compressed file in automatic mode by dropping it to the bottom part of the drop zone." = "Keka 将压缩所有文件，即使是已压缩的文件。您可以在自动模式下将已压缩的文件拖放到放置区的底部来压缩它。";
"Keka will try to extract all files. You can try to extract an unknown file in automatic mode by dropping it in the bottom part of the drop zone." = "Keka 将尝试提取所有文件。您可以尝试在自动模式下将文件拖放到放置区的底部来提取未知文件。";
"Show the operation log" = "显示操作日志";
"Unable to process tips" = "无法处理捐赠";
"Already tipping a monthly %@" = "已经每月捐赠 %@";
"Send a monthly %@ tip" = "发起每月 %@ 捐赠";
"Send a %@ tip" = "发起 %@ 捐赠";
"Give Keka some love ♥" = "给 Keka 一些 Love ♥";
"All extractions will be expanded at this location." = "所有提取操作将在该位置完成。";
"All compressions will be stored at this location." = "所有压缩操作将存储在该位置。";
"You'll be asked where to extract each operation." = "每次提取将被询问。";
"You'll be asked where to compress each operation." = "每次压缩将被询问。";
"If Keka has File Access it will execute the operation near the source file/s, otherwise it will ask for a location. You can set Keka's File Access in the Preferences tab so this option works properly." = "如果 Keka 具有文件访问权限，它将在源文件所在位置执行操作，否则将被询问指定位置。您可以在首选项中设置 Keka 的文件访问权限，以便该选项正常运行。";
"Keka has no file access to the destination folder so it needs to ask for a location.\nYou can add access to this and other folders in Keka's Preferences File Access pane." = "Keka 没有目标文件夹文件访问权限，因此需要询问指定位置。\n您可以在 Keka 首选项的文件访问权限窗格中添加对此文件夹和其它文件夹的访问权限。";
"The characters %@ are not compatible with the %@ format" = "字符 %@ 与 %@ 格式不兼容";
"The character %@ is not compatible with the %@ format" = "字符 %@ 与 %@ 格式不兼容";
"Stop compressing" = "停止压缩";
"Stop extracting" = "停止提取";
"Resume compressing" = "恢复压缩";
"Resume extracting" = "恢复提取";
"Pause compressing" = "暂停压缩";
"Pause extracting" = "暂停提取";
"Compression paused" = "压缩已暂停";
"Extraction paused" = "提取已暂停";
"Waiting for password" = "等待输入密码";
"On queue" = "排队中";
"Applying quarantine..." = "隔离应用中…";
"%@.\n\nPlease get in contact with the developers." = "%@.\n\n请联系开发人员。";
"Report" = "报告";
"Report via mail" = "通过邮件报告";
"Review Keka ★★★★★" = "评价 Keka ★★★★★";

/*
// MAS tips
// Note this will be used in Apple's servers
// Apple needs to have MAS translated in this language so this strings can be used
// The language used in MAS/AppleID will be used in Keka's tip strings and may not match Keka's localization
// Note that the short string is limited to 30 characters and the long string is limited to 45 characters
// Emojis cannot be used in these strings :(
*/
"Monthly sip of coffee" = "每月整点咖啡";
"Gift Keka a sip of coffee each month" = "每月请 Keka 整点咖啡";
"Monthly coffee" = "月供咖啡";
"Gift Keka a coffee each month" = "每月请 Keka 整一杯咖啡";
"Monthly pair of coffees" = "每月两杯咖啡";
"Gift Keka a couple coffees each month" = "每月请 Keka 整几杯咖啡";
"Monthly breakfast" = "月供早餐";
"Gift Keka a breakfast each month" = "每月请 Keka 恰个早餐";
"Tip a coffee" = "整杯咖啡";
"Tip Keka a coffee so it can stay awake" = "让 Keka 整杯咖啡神清气爽";
"Tip a breakfast" = "恰个早餐";
"Tip Keka a breakfast so it can start fresh" = "让 Keka 恰个早餐变得更有活力";
"Tip a lunch" = "恰个午餐";
"Tip Keka a lunch and feed it" = "给 Keka 喂点午餐吧";
"Tip a dinner" = "恰个晚餐";
"Tip Keka a dinner so it keeps rolling" = "让 Keka 恰个晚餐茁壮成长";
"Tip a bunch of food" = "恰一堆好吃的";
"Tip Keka a new bunch of food to keep rolling" = "让 Keka 多吃点好吃的茁壮成长";
